Tinder貨金都識唔到人

掃都掃到手軟

咁仲同人講 cls

等大家唔好再貨金

Face

慳番d錢整容好過啦

貨比tinder梗係識唔到
個閪喺條女度丫嘛

課

樓主原意係好既 等大家唔駛比無謂錢

有錢一係課落條女 一係整容 邊會課落個app度咁鳩流流

課落條女到你都up得出

唔該唔好再宣揚用錢flow溝女呢d mindset

屌 人地tinder搵吓食咋 唔係拍拖結婚呀

幾時聽過要用錢flow先同到條女ons 或者做sp

食女定係搵gf根本唔洗用錢 好多人做壞哂規矩

搞到班女串過馬撚 低分女都扮上菜